屋企寬頻1 月到期，邊間1000M 好用抵用？

用開HKBN 100M，想升級1000M
但住果度好似nevigator 只有8M
有線 和記果D 點？